連登其實好多人支持環保

因為連登仔最叻走數（走塑）
祝大家笑口常開

波台狗啲垃圾gag 講完又講 完全循環再用 夠哂環保

巴打咁大怨氣, 祝埋你新一年心想事成 一團和氣啦

嬲到改名